忍忍忍

就快崩潰

好想死但係死唔去

冷靜啲巴打

我唔會比你有事

做乜推返我個po出嚟

無嫁
我怕我個po如果沉左
我會搵唔番你
唔捨得
所以係到留個腳印
等你知我一直都在
你唔想我留腳印我番tg都得嫁

奇仔

由我消失喺連登呢個世界

我肚痛咗成日啦

你做咩唔講我知!!
有冇乖乖地食清淡啲
飲多啲熱水?

我唔捨得你
唔好消失

熱到死
暖水都唔願飲

你好憎我？
sorry

唔好理佢
我呵番

傻妹
身體唔舒服仲扭計!
點解會肚痛既?

食左咩

大姨媽到，所以肚痛

m come

冇得飲酒了

今日第幾日呀？
陰公豬
M痛真係好辛苦
有冇好好地訓仔到呀？

2
無，不過準備瞓

乖乖地早啲訓
過兩日應該唔痛嫁啦
我記得嫁
唔要黃色玫瑰
雖然我無咩叻
天上既星星都摘唔到比你
但滿天星呀嘛!
我會記住
我會自己係個到等
等到你黎收花為止

小傳奇